21-22 EduHK Non-jupas 討論區

最近收到Eduhk Psycho 同小學英文嘅interview， 有冇過來人可以講吓interview嘅內容係咩？

羨慕🥺
我都報咗Psy ，但仲未有interview
清GPA幾高呀？🥺

有冇人知地理同小數會in D咩，上網真係唔係好搵到資料，但後日就有interview，小驚

小數interview +1 我都少驚啲題目唔識點答

有冇人知ict in完幾時收offer

有冇人in完PE
好緊張

Ching 我琴日in完 你in成點

有冇人3月4號in ECE(HD)?

想問有冇人係收到Offer㗎？
大約in完幾耐收到？

我都in完

in完過左5日 仲未有offer

係點自介一黎就叫你自我介紹 定自己開始就得

想問吓兩位interview問咗你哋咩問題？同埋係咪都係英文自介，然後中文問答？

同問，日日Check住status 都未轉

我都係😂

有冇人in 過edu ghks ，知唔知會問咩
上網搵無咩資料

想問呢間大概幾時先開始派offer？有冇人已經收到？

有冇準備？

有冇人收到特殊教育嘅interview?

都有既睇下啲人啲答同問呀家姐囉😂😂😂

搭單問

3.8

聽日就in Psycho 啦但係完全唔知道點樣in

睇新聞就得

可能會問多啲關於你self-intro 講嘅嘢

Same here

In完ghks覺得自己唔會係被選中嗰個

你係咪1:00 in?

想問下ECE intro 係幾分鐘有啲人話3分鐘

有冇人2/20 in完ict嘅有消息或者轉咗status？

2:30

同問，日日等offer好煎熬

有冇人係雙學位英教吖?

同問，驚冇書讀

同問

同問+1

想問下清介唔介意講自己gpa幾多？

in完一個禮拜都冇offer係咪冇機喇

我3/3 in咗psycho都未有offer

應該都嚟緊2個禮拜內就知

有冇人11/3 in 小學英文教育

都係11/3 不過係雙學位

me

GHKS Group

想問有無人in完bed music 有收到消息
2/2 in完 status又無轉 都無收到offer
好驚

應該係開始出offer?
8/2 in過小常都係乜都無

聽fd講 Psycho已經派左offer

Me 大家係咪都係上晝

24/2 in完PE
而家無聲無氣🤧🤧係咪已經玩完，定係我太心急

想知你gpa幾多

gpa3.4 ,DSE有33222, PE level5
自問面試表現幾好🤧

Year 1?

係

吾洗急，過左3月應該開始有消息 我都in完等收offer

Ges 啱啱check原來出咗offer

Main round 開始派了 恭喜你

Ching有冇interview?如果有既話你之前幾時in?

之前冇interview

Policy Science and Management 都出左 offer

清洗唔洗interview？如果唔洗嘅話介唔介意講下CGPA幾多？

我都收到

仲係乜都無

會唔會係ugc jupas有得揀果啲未出？

會唔會有第二輪interview

清第幾round報？

offer god
offer god
offer god

我都係24/2 in 都未有

main,edu得early round 之嘛～
我記得我超早就報左

其實佢算唔算ugc top up senior entry only

吾係嫁，有啲人6月都收到offer~ 大家圍爐取暖

啱啱check我係10月報，in完乜都未有，n手飯我都唔mind㗎，最緊要有offer

我d fd 11月報，琴日收到offer，我main round 後先報，吾知要等幾耐好驚

真心咩，佢收到咩offer？

Psycho

有冇報cac人，有offer未？

想問你收到未

未呀我打過去office問，佢地話仲處理緊，最快三月尾先出offer

我估係等第一批人deadline 完左先派到我地

Ching知唔知如果main round冇消息，係咪就自動調去last round啦？

睇database 又唔見有人收到ict offer, 三月尾再睇下啦！
希望大家都有offer做到同學！

呢個我唔清楚，你in咗未架？
edu offer派到8月，所以就算main round未有消息都仲有機會收到offer嘅！加油呀

邊有咁快呀

有冇人 3/3 in psycho 而家已經有offer?

有fd已經收到conditional offer

Thank Ching

一齊加油，會有offer嘅

有無人知bafs 出offer未

有無人知小數小常出offer未

宜家日等夜晚真係好淆

me2 驚無書讀 我2號in你幾時in？

8／2、27／2

Thank you希望可以做同學啦

有冇人收到創意藝術及文化嘅offer 😢

Bed ict 今日轉咗status啦！

你幾時in

我2月20號in

轉咗做submitted ?

係呀

點算啊 psycho 到而家仲未轉status

轉咗就好了，見d人話唔轉唔會有offer.
不過我有朋友5號in完漢語，宜家已經轉咗

如果有offer就好啦！你都報咗bed ict?

我報咗bed 中文，前日in完，希望有offer

加油呀！希望大家都收到offer!

唔知要等多幾耐先有

Edu睇重interview定gpa? Interview一般般但gpa高會唔會收

我in果時hea到計埋我得2個人in
仲要無自介 搞到吾知in得好定吾好

你in咩？

bafs 3月2

speckal education 有冇人收到 interview/offer?

ECE 有冇人收到offer?

睇重interview
識人gpa高分但interview 唔太好
冇收到

想知有冇人轉左status

睇database 有人收到direct offer

我仲係interview status, 未轉

我可以去死了

+1

我自問自己in得唔差，gpa又高，點解到而家都未有Offer

每日在等待edu 俾offer我 但遲遲都冇反應

有冇人GHKS 轉咗status ？

Edu Chinese Major Offer God ，此刻祢在何地？我盼望能遇上祢

邊到有得睇？

想問吓cita account 同 business analysis 邊個好啲,兩個都有offer心大心細唔知揀邊個好

尼科出咗offer啦喎

ching 你status轉左未

未

Psycho 同埋 Eng Edu(Pri)

3/3 11:30 但係我係year 1

有冇year 1同學已經收到psycho offer?

我想問下2月尾in 小數果啲人有冇收到offer 或者轉左status

又係CAC冇消息嘅 一日

我都未轉
順手問埋有無2月頭in小常既轉左？

想問我嗰對外漢語status由select for interview轉返咗submitted，咁啫係點啊？係咪無書讀㗎啦？btw，有冇報咗中文教育嘅有收到offer啊？

由select for interview 轉 submitted，應該係收咗你
恭喜ching

但係已經轉咗幾日了，我都冇收到email，又冇收到信……

睇返上年啲po，轉咗submitted基本上係收㗎啦
定啲嚟，你可以睇下database，啲人收到offer會填上去
中教嘅話，我好似有睇到有人講收到
你可以追返edu兩個po睇下

唔該你，不過我想入中教多啲，對外漢語唔係咁重要。

有，好似係前幾日轉做submitted

你cgpa 幾多

我差唔多cgpa 都冇 可能in得差

想問下你GPA幾多同埋幾號in TCSL

cgpa3.66,3月5號in